[求救] 聽日第一次去唱K 有咩要注意?

之前未唱過K 去唱K有咩要準備?

諗定飲咩😂

有咩揀 有無蘋果綠茶 我好鍾意飲

帶咪

記得叫定其他人帶耳塞

記得要瀨屎

私家咪?

我唱歌幾好聽

$5 per song
print lyrics

依家點收費？
5，6，7落唔落到樓？
定7，8，9？

咁洗唔洗擺低1蚊跟機啊

記得戴套

記住print 定d歌詞 如果你記到就咁冼
仲要帶usb去播歌 dl定歌
冇dl既話佢會另外收錢 好貴
利申:上次冇帶usb比左350$附加費

要用usb入定純音樂去唱，如果唔記得入就人人都有得唱，你就去到坐。仲有要帶咪去，如果唔係無咪用。
利申：咪霸

OK
帶咪
用USB入定歌
PRINT歌詞
仲有無?

咪電，冇電收你50蚊一粒嫁

杯 要黎裝野飲

回鄉證有折

帶歌書

帶水壺

帶mon去，唔帶要收錢好貴，上次收咗我百二一個鐘

帶凳 唔係就成程企係到好攰

自備水杯同飲管，唔係既話額外收你水杯費50蚊同飲管錢20蚊

屌諗起都喇利

自己帶喇叭 香港K房冇喇叭提供

著埋尿片 唔好哂時間係去廁所到